有無人次次住親酒店都係尾房？

唔係講笑
住親酒店有一半機會係尾房
明明成層咁多房 係要住係最尾
最慘係尾房通常都仲有間唔知咩房係最入 真係好鬼寒
不過住咁多次都無奶過野

利申: 一個人住緊尾房上緊lihkg

巴打去邊玩

有“人”陪你唔好咩

間唔知咩黎應該Pantry黎
比房口擺野
仲有corner room係迷信撚先驚
鬼佬唔知幾鐘意，因為會大間d

真係大間D 好有空間感 但認真 點解Pantry 成9點10點都成日又開門又山門 有D煩

廣州

去韓國住3間酒店3間都尾房

其實果d聲唔係響出面傳黎，係你間房個衣櫃又刪又開ing

因為依段時間係最多客要野既時候
如果真係頂唔順可以打落去req轉房既
不過咁夜應該通常reject居多
或者下次你訂個時可以講定唔要尾房

之前去台灣訂某間酒店次次都係尾房但唔同層數
不過有次清潔時睇到其他房內部
我估尾房係最平果隻先次次係尾房
因為我見到其他房有啲係兩張單人床或者大間啲之類
尾房係鑽石型好難開行李

原來係咁 破解左我好耐既迷思

你肯定係有人在開門關門

平價房係尾房有D道理
因為次次都網上執平價房

佢道門大聲到陣到我床頭塊板都埋
仲有成日跑黎跑去既聲
最緊要係果間雜物房通常都連住個尾房
所以入面有咩聲其實好易聽到
我成日都聽到有笑聲同講野聲 不過開左電視聽唔清楚

笑聲

有
有時d酒店好大 行餐死 左轉右轉左轉先到尾房
入房前一定會敲門 講唔好意思打搞晒
有時會講返當地語言 如果識既話

一張定兩張床同平貴冇關係

其實你拎房果時已經可以話唔要尾房
佢仲有其他同房型既房會畀第二間你

我上次¥#@！？*+=

敲門仲驚喎

應該係員工D笑聲
咁鬼大聲都唔係人聲咁間房都幾猛下